香港band界公敵新蒲崗黃色區議員陳啟淳

Band 仔抵撚死

高登而家咁惡嘅喂

法治撚

件事根本就係Band仔on9
首先佢地夾揀係夜晚12:30夾 仲要係天台夾
都CLS 比居民投訴所以區議員咪去理囉
區議員將件事放返上Facebook交待件事
成班band友覺得比人侮辱同公審就衝哂入去
講粗口 引戰 分化乜都有
依家仲上連登開post?
btw 淳仔有mewe架啦 唔知點解係facebook先咁熱鬧

對面就係民居

答得好大體

呢班友 惡過響喉撚 半夜三間打band 可以屌返人轉頭
屌返佢就拎一堆黃色 香港音樂乜乜物物做擋箭排
屌佢老母 死弱智band 友

阻人訓覺就死全家喇

以前高登改歌係業餘
真正係各個網友夾出嚟嘅 出嚟都好高質

而家係林祖舜請啲人返嚟改歌
有財力出歌好快 但係冇以前啲感覺
而且話唔定好快出首歌串呢個議員

最搞笑下面條友叫人度db
樓下打麻雀都唔超嫁
咁係咪零晨打麻雀嘈住你訓都冇問題先

柒頭無品天台撚自己唔妥淳仔
就屈鳩全香港band友都唔妥淳仔
閂窗裝隔音啦廢柴

下
新蒲崗band房係到十鳩幾年啦眾口唔見人投訴？
個城市規劃差就屌鳩受害者
有無諗過可以用個更好既方法解決問題呀？
又話要時代革命

依單野關顏色咩事 班BAND仔作緊時代革命曲所以要所有黃圈包庇保護?

會唔會係呢一兩年先有人半夜天台開窗玩？
唔係一句有band房十幾年冇人投訴就搞掂，
十幾年人地都可以夾到唔會比人投訴，
點解無lala會有d band比人投訴先？

講真根本唔關其他隔音好既band事，
死攬d仆街，其實冇意思

利申：
band仔，
覺得整完都隔音唔好，
都可以話係規劃問題

開哂窗，
成大半年都唔願意理下人，
係直頭當人冇到

代表可以無隔音半夜敲鑼打鼓？
你都癲既

十鳩幾年遇到藍屍政棍唔做嘢先放過你地咋

阻人扑嘢都未算要燒春袋
阻人訓教就真係要喇

時代革命係半夜三更發出嘈音去影響居民休息？
個班band仔有無諗過唔好嘈到人呀
班居民咪光復番佢地既社區囉

推

半夜報狗有人夾band加大叫口號，到時有狗做野架啦

一隊band 打一船人
製造敵我矛盾

又鬥乜撚野黃呀屌你老母
12點半夾BAND 我理黎得你作到首歌幾撚黃
E D係公德心問題 黃就鳩攬 議員就任你鳩屌架? 含家產PR

唔明d band 友憑乜咁大支野
今鋪我支持個議員
夾band 大撚晒？黃band 就可以嘈住人，搞到人地瞓唔到？

班band仔係唔係果區選民？
唔係的話我睬你有味

咁寸嘅

呢班垃圾所謂Band友真係影衰晒啲真係夾band嘅人，屌佢哋老母閪

有個改歌Channel以為自己攞過Grammy

識唔識莊閒
睇下出面reply
一關於夾band就成堆band仔酸窮臭既言論彈哂出黎

明明十幾年黎新蒲崗都係多band仔
後來先起d公屋係附近

關埋個窗咪無事囉
追擊黎做乜？

cctoy乜鳩都光復香港 乜撚都時代革命

時代革命係問緊你地班白痴仔
我租工廈夾band十幾年好地地你班新移民一到黎就大大聲全民公審咁款要殺人殊心

你老味你地咪係大陸仔囉

起完你底仲懶係中二病話乜至少要殺一個
屌你老母成班傻閪懶係野講就勇武 做就碌撚
最撚叻咪就係水鳩人出嚟守城送頭乜乜柒柒囉
你班柒頭死全家算啦

你夾過band 租過band房 出過show先講啦

你乜水？

我乜水都同你講過嘅野冇關係啦傻閪

有分早入定遲入架咩 姐係你樓上早過你入伙就可以老奉發出噪音?

對面係唐樓
唔係公屋
你咪同唐樓鬥老喇死白癡

你半夜夾Band唔閂窗嘈親人
跟住要人冬天訓教閂窗開冷氣就你？
你都痴痴地既 真係乞衣黎

要半夜夾Band又唔想做隔音
可以選擇去和合石
包無人投訴你

笑撚死
租得耐 好好地=一定啱？
從來如此，便是對嗎？抵魯迅笑鳩當時啲支那畜
一直做緊啲柒野仲大大聲屌鳩人
十足十啲老屎忽 因為自己人生經驗多 所以自己講嘅野就係真理

咪又係請返音樂台班人

講多少少

咪閂左窗囉
咁撚犀利唔見你去做政策研究起個band房集中營比班band仔
或者去做科研整個超平無聲窗

咁你咪勁過魯賓迅囉

首先喺香港嚟講

(1)任何人於任何時間，在住用處所或公眾地方因進行以下活動而發出噪音，而該噪音對任何人而言是其煩擾的根源，即屬犯罪 ——
(a)奏玩或操作任何樂器或其他器具，包括唱機、錄音機、收音機或電視機；

你無論咩時間夾band嘈親人

在情，在理，在法

都係虧

見到你第二句發晦氣就知同你冇任何討論價值

我意思係你根本無研究過依個band房係城市規劃中既議題

成件事擺明就知邊個問題

屌政府都犯法

Band 仔如果阻到人訓覺就係仆街死, 同D半夜飛車撚一樣.
理得咩顏色, 報狗一定係基本動作, 垃圾就係要搵垃圾對付.

有啲法出現有問題唔代表所有法例都有問題㗎

唔明點解個議員要認錯？

你連公民抗命同band撚嘈鳩人嘅性質不同都分唔到 建議你收皮
cctoy真係cctoy，最鐘意講革命革命，但連公民抗命同違法嘅分別都分唔到就拋書包
屌你老母

你個名就知你同lunch 哥一樣弱智

黎生表示無覺好訓第日返工無精神
佢一定支持屌鳩製造嘈音嘅仆街

關返工鬼事
你要通頂夾Band就要其他人陪你通頂？
咪癲喇

屌sor, 睇錯咗, 以為你係上面果條死捧的band 撚

sorry sorry sorry

唔返工就唔使瞓覺?

我住間房
想炒條有辣椒既送都唔撚得
因為會影響人
咁你係我隔離房個戶人會點處理？

報狗？
定拍門？

我當band仔就係炒椒
依家你拍門
但係首先就係同一層既租戶whatsapp群到影張相出黎話有條仆街搞到污煙漳氣
跟住先拍我門

咁我仲點住落去？
唔食椒好少事

但你叫班band仔唔夾band
可以去邊做d咩？
朝9晚6就係得夜晚個段時間可以夾band

影響到你咪拍門囉
洗唔洗公審呀

369

假如香港光復到，香港仲使唔使法律？

個問題持續咗半年 拍門扮無人唔應 zip信入去又無人覆
仲要咁串叫人搬走就唔會聽到 唔逼到咁都唔會公審班band仔啦

生人勿近
你老味唱歌難聽到生人勿近

夜晚阻住人訓教 唔屌你係人情 屌你係道理
有咩好拗

炒辣椒得，但你炒辣椒攻到人都要閂窗啦，夾band嘈親人唔洗處理？

Ching 係咪睇唔到 "屌鳩製造嘈音嘅仆街"
如果個居民係職業司機咪仆街，半夜焗聽 rock and rolling never dies, 第日自己炒車

人地咪講咗班友唔應門囉死乞衣
半年都係咁呀
你仲想點兜呀白癡

同埋個議員根本唔係公審
只係好簡單同自己選民匯報緊跟進緊區政
係你班友自己身有屎覺得人地公審批鬥你啫

咁班band撚真係好撚仆街喎

上年四月開始已經係咁啦，你以為依幾日先發生呀？

返朝9晚6，所以半夜12點嘈撚住人就啱，咩道理？

我都唔明關咩黃藍事
仲有區議員上fb打張卡，同返居民講有跟進過有咩大問題？
最起碼佢冇報狗同環境署先啦。
有人話區議員應該要私下做調停，又話佢講唔係事實，但HA又冇講事實係點...
之後就冇跟lu

我去開嗰幾間Studio都有整隔音
老實講你肯整已經好好多
屌你老母出嚟講依講路
用小小錢就好似殺左你老母咁
依啲係態度咩？
依啲叫自私呀濕鳩

最賤係用黃色+本土音樂做擋箭牌

香港Band仔認真垃圾

最賤係班歪曲是非自私精做害群之馬害嗰班反而做足隔音有同理心既Band友